講個笑話

我

傻咗？

仲唔訓

掛住你

我都係ah

咁打番個茄輪先

gau gay

10/10

咁l恐怖